香港經濟下行 但無阻股樓齊升 馬照跑

奇怪經濟

硬托市，想製作繁華景像，等你以為攬炒唔到佢，實質五勞七傷，濕鳩極權外強中乾

咁係得retail差
HSI有幾多係retail

金玉其外 敗絮其中

若然未仆 時辰未到

金融危機係要咁setting
實體經濟收皮
炒賣經濟炒高
先有條件大跌 輸死人
你幾時日日聽過日日陰跌 輸死人

恆指係反映唔到香港既經濟

你睇下sasa,大酒店個類旅遊concept股其實係反映到

而起恆指個堆地產股雖然跌唔多，但股值都貶左唔少啦

係恆指裏面有堆內銀內險股先頂住晒

如果恆指係真50香港既股一早無左一半啦

正確

股市快跌啦

想夾死熊證啫

股票=賭場
同實質經濟無關
有做開生意既人一定知香港經濟下行緊
仲要係好唔掂下

呢位巴打，有見地

如果呢家黎嗰外圍風險

美股杜指跌個5000 點。

咁就卜街了

生意淡薄

不如賭博

全面杯葛又一城呢個hi商場